向tvb宣戰宣言 所有播cctvb既餐廳 一筆當藍絲處理！！！

話說近排係港島返工 見到幾間播tvb既餐廳排長龍
相反一間黃餐廳都有長龍出現
我觀察左兩個星期 依然都係咁撚樣
就好的黃金經濟圈？
和理非連和理非方式都做唔好 會唔會自覺對唔對得住死傷手足
求下香港人啦 播tvb既餐廳 一律當藍餐廳 罷食好唔好

唔食就得

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

11.12，三罷！

香港人 真手足 可否爭氣
元氣 喜茶開始又多返人
光時網店原來平均每日訂單只有一百單
一百個訂單 點樣養起一班入獄手足

係咪過左抗爭高峰期 大家又失曬憶
係咪幾十條人命 都不及藍店既一時口爽？

罷工又話做唔到 前線又話驚 連幫襯黃店 都有難度？道德要求好高？

人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭
We never forget, we never forgive
我會長推呢個行動post

見到TVB唔食